{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122996736/yangsan-bukbudong-benz-yangsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193872&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314229904&selectedRatePlan=382722769&expediaPropertyId=66312398&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 벤츠"
    },
    "text": "梁山北東部ベンツ (양산 북부동 벤츠)\n梁山北洞ベンツでの宿泊は梁山訪問時に卓越した選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山北洞ベンツはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツの客室数はいくつですか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、梁山北洞ベンツではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツの宿泊施設に連絡するための連絡先はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡するための連絡先は予約確認メールに記載されていますので、そちらをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツのチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツのインターネット環境はどのようですか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツ内の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、梁山北洞ベンツ内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "梁山北洞ベンツでは喫煙ができますか？",
            "answer": "梁山北洞ベンツでは、指定された喫煙区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 487
    }
}